南極罕見爆發謀殺案 科學家被「劇透」怒砍同事

南極罕見謀殺案！在南極洲偏遠基地工作的科學家謝爾蓋（Sergey Savitsky），日前用菜刀攻擊同事奧列格（Oleg Beloguzov），使得奧列格心臟受損仍在重症看護中，而謝爾蓋行兇的原因，竟然是自己閱讀書籍被對方「劇透」揭露結局。

據英國《鏡報》報導，謝爾蓋在南極洲的研究工作相當艱苦，只能依靠閱讀來娛樂，然而奧列格不斷地透露書籍中之後的情節，使得謝爾蓋相當憤怒才會行兇。目前謝爾蓋因涉嫌謀殺未遂，被拘留在俄羅斯聖彼得堡。報導中指出，這應該是南極洲首次有人被控謀殺。（即時新聞中心／綜合報導）

我都唔知講咩好

南極警方拉人未

劇透死全家

抵啦 已經想像到條友係南極嬉皮笑臉劇透個仆街樣

劇透不嬲都死全家架啦 而家便宜左佢仲想點

圖書館偵探故仔圈起兇手個名

成日做埋啲弱智嘢
嗰條友又咁大壓力
嬲嬲地咪拎刀捅佢
咁撚多嘴呀嗱

笑到仆街

由南極去撚左聖彼得堡

正想講
點解要返聖彼得堡

俄佬返俄國受審

好那遠

係咪科學基地個註冊國家
條友應該同普京冇咩交情

謀殺未遂 不等於 謀殺

冰天雪地上面一路講劇情一路話唉呀你未睇架我冇心架打我丫笨個賤種樣

屌你講完即刻幻想到成個樣

人地南極做研究，已經非常苦悶生活枯燥，可能唯一娛樂就咁被條友破壞埋

斬撚死晒影視台劇透班撚樣就岩架啦

想借d意唔洗留係南極先隊鳩條劇透撚

抵撚死條pk

但係俾人劈果條友嘅唯一娛樂就係向人劇透

屌你老母我係南極已經冇哂娛樂
唯一娛樂就係睇書
咁你都要劇透搞到我冇撚哂癮

唔通比企鵝審咩

咁梗加抵死

希望連登班劇透撚有同樣命運

Sheldon

呢個真係大笑左。一語中的

唔係話南北極殺人無王管架咩

條友抵撚死
人地已經無撚晒娛樂 連唯一既娛樂都要比你破壞埋
正仆街濕鳩仔黎

只有基地既註冊國家先可以拉我
呢個基地係俄羅斯註冊
我同俄羅斯總統都有些少交情

個動機好on9

只可以講抵死

唔比對方知自己睇緊咩書咪得, 使唔使殺人

唔扑野無野做

通常講呢d原因是可以話一時錯手
分分鐘變誤殺

南極殺人……係唔係架船既註冊國家先可以拉

其實南極犯法係邊個管

自己睇完返房打jj 啦 劇咩透

睇錯南韓

所以不嬲劇透係最乞人憎

劇透死全家架

仲要南極本身悶⋯

同working holiday 的女一樣。
好多人都話澳洲夜晚無野做⋯
係農場的男女⋯

仲小氣過樓主E.Lamela

俄佬？

係南極殺人要同邊個國家有交情

被劇透了，就斬人
條友明顯係精神病+躁狂症+暴力傾向

屌南極啊
你諗下一兩年留係個冰天雪地啲地方做研究
一年有半年唔駛出屋咁濟
壓力大到傻
你連人地減壓嘅娛樂都剝奪埋

收皮啦柒頭, 驚我嬲咁你又講乜撚啊, 以為自己好撚型?
自己日日開埋成埋廢POST話人戇鳩

南極都可以上網

靠衛星網路

邊個話淨係得睇劇 ？

在南極都可以上網

靠衛星網路

邊個話係唯一娛樂 ？

即刻諗起

抵撚死啦

認真一問 於南極犯罪
邊個國家有權拉人

有冇source?

話你on9驚你嬲

睇下劇透條友，諗埋佢劇透時啲語氣同動作

條友博覽群藉先成日劇透倒

你係人地隻狗黎架 幫主人吠 搏乜姐你

唉，自己google啦
《話你戇鳩怕你嬲》

作曲、填詞、主唱：David Cheang

屌我都係
套野入面有去過南極，Sheldon 又試過劇透
現實條友個名叫謝爾蓋又似Sheldon
我一開始仲以為邊條on9攞tbbt 啲劇情黎做新聞，點知係真既